突發！逼廢老睇文宣

引用一位巴打的post:

我哋係幾個廢青，今日得閒冇事就準備啲文宣寄俾啲廢老睇，唔多嘅，幾百封咁啦。

內容係文宣組嘅咁多位send 出黎嘅精品，我地已經一一print哂出黎俾啲廢老慢慢欣賞。

我哋打算一得閒就寄一得閒寄，寄到佢哋局住一定要睇為止。等啲老人家可以欣賞到咁精彩絕倫嘅藝術品。Yeah!

我大家有咩推介的文宣想我哋寄都可以留言話俾我哋聽㗎。有咩建議我哋都可以接受嘅。

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

PUSH!

巴打好野

push

G持

辛苦晒🙏🏻

支持

加油！！！

多謝🙏🏻

做實事
加油

好奇一問
你地痴口票係咪用郵水？

內容大概係點？

而家七仔買d郵票係貼紙黎架

地址寫咩

深藍選區, 廢老集中地

Push

出錢出力

帶手套

推

巴打會唔會諗住寄返大陸

希望佢地會睇

諗得過wor

近近地 自己大廈自己救

巴打 勁

自己做埋郵差會唔會好d 慳返d郵票

多謝巴打

仲有啲whatsapp 「轉發+簡體字」系列既文宣 有埋片最好
對啲藍絲好有用

其實用通示函郵寄既話 郵局批唔批

Add oil

要register

邊有用

支持！

正呀喂

巴打，想資助你可以點做

樓上好多有用文宣good

有無人可以整到有dab logo 既信封入面塞文宣洗樓派

癲

做得好好想幫手

支持， 感謝！

點解冇人推？

推呀！

聰明

唔係咁都唔推下話

勁，幫推

721起訴咗未

嚟度都係少少錢姐! 希望巴打可以資助前線，佢地更加需要你既幫助!

多謝

想幫手一齊寄

好勁
721 811

諗住入落信箱?
小心卑人趕呀

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

好波，和行非最強手段

勁！

我有一堆圖，唔知啱唔啱洗 希望幫到手